手都介唔到 不如死左佢算

由刀鋒介到落刀尾都冇料到
係唔係我把刀太廢

講真
有心情上來講自己點廢點垃圾都係想搵人傾
你一係講咩事
一係搵朋友幫
講完

抹好啲血先

咩事 抑鬱？

我以前唔明點解啲人要介手
今日我覺得介手係一個最後方法

講下啦

學我地？算吧啦傻系！

簡單講對方想分手
但我唔想
就用左呢個方法挽留佢

有意思咩
留住個人都留唔住個心

影黎睇下有幾嚴重

我知道留唔住個心
但我好想繼續行落去

貌合神離真係好咩

我已經開係感情台
想搞笑唔該走

至少而家可以留住個人
個心遲啲先算

留唔住就係留唔住，算啦
放過佢放過自己

如果我成功呢

我係條仔淨係會覺得你好恐怖

如果有咁多如果我就唔使死了

傻 點解要傷害自己
得你自己痛 佢都唔會痛
就算留到 都係因為怕你再做傻事
根本唔係真心，之後好快又再分
loop到佢怕左你，你就想搵佢都搵唔到

btw 你係巴定絲

死？你？
你係唔係社工

我唔係社工
我只係個將死之人

咁即係未死啦

我幫唔幫到你

樓主有冇影相留念

你可唔可以陪住我？

想媾樓主呀?

愛情係盲目
就算一絲希望我都想試
我寧願愛得冇尊嚴都唔想之後後悔

我想有人陪

我係度

搵個會珍惜你既人把啦，冇咩野好講

我可唔可以留tg俾你
聽我講下野
我唔想俾佢認得我

作賤自己真係好咩，畀你留得住個人，個心咪又係唔喺度，做乜要咁蠢

愛得無尊嚴都唔會開心啦
想復合又唔洗嗌生嗌死既
方法有好多種，唔洗傷害自己既

你陪我都得
無關男女
係人就得

有咩方法

其實點解一定係界手？

點解唔界腳唔界臉唔界眼唔界唇唔界屎忽唔界賓周唔界閪唔界舌頭唔界頭殼唔界喉嚨唔界耳仔唔界鼻哥唔界腳趾呢？

想痛+無人見到/個個見到，其實仲有好多位置喎

樓主，我建議你唔好同呢到任何人取得現實聯絡

下我冇諗過咁🧐

傳統黎，唔好問

話說呀樓主，我好困惑

係「」手定「介」手先啱

𠝹手

約岀黎講咯 如果係剛分手無耐 點都會有啲感情都仲會岀黎，但前提係你無迫過佢無俾過咩壓力佢
但如果你已經俾佢知你介手 就88咯 嚇都嚇走佢
老實講 用呢啲自殘方法，對方只會走更快，咩都block唒 等你搵唔到佢
到左呢啲時候你唔好妄想佢仲會憫香惜玉，唔好以為俾啲自殘相佢睇就會可憐你

點解你出到既

以為上錯5P

樓主左幾多下，好想望下得唔得

分手更係俾佢睇你冇左佢都可以好撚開心嘅
我就係用呢個方法令佢回心轉意
因為佢話點解我可以無咩影響咁嘅？
佢反而text 番我話好奇同後悔
究竟愛佢係真定假
咁當然我當時只係扮唔在意繼續出街個d啦
又真係work

佢知左
約出黎講咩
講之間既問題？
講過了

出軌?